［Odoi Starts] CHE vs TOT

Odoi

Interestingly, Chelsea have put Callum Hudson-Odoi up for the pre-match interview. He seems focused on the game despite the £35m bid from Bayern Munich.

Push

冇電欺，如果佐又俾人完封多次真係唔知點踢

希望cho打左
佢打左邊好似慣d咁

但兩下助攻都來自右邊

佢識落底嘛
但佢之前踢左邊生d
不過有得出就心足

Now係咪冇？
見到cho有正選想睇佢

Reddit啦

希望天神咪柒

唔該巴打
對上一次睇深夜西波 好似已經係金章安大戰mma果場

早晨咁多位

cho首戰
身為true bike唔訓都g持

頂兩位出場衫一樣
等我仲諗緊點解ali件衫咁熟口面

mma

兩件*

開波

cho

英文topic 揾死人咩

咁快mma

頭一分鐘就咁逼搶既熱狗

條link 好疾

深夜西波

安左 CHO右

30秒就踢腳
我轟真係要自求多福

son 好撚快

天神上次打強隊係幾時嘅事

天神俾son爆過

cho咁快就有嘢睇

巴鳩利

Btw我冇事

Son勁到hihi

咁都射到

天神都打mma

疤

Kane真心勁!

嚇一嚇

其實西女人會唔會好賤咁比多兩場 cho 正選 續完約再掉佢入冰箱

平安鐘

唔拉住實比son過

玩FM

熱狗兩個前鋒都好勁

今場真係凶多吉小

夏狗

西女人玩 FM 就唔會買咁少人啦 無限錢就無限買啦

未來熱

😨😨

上場聯賽都比人撚狗咁撚啦
睇開啲

CHO

CHO 應該有波入

Cho大大力

CHO唔怯場幾好

CHO好撚勁

Cho真係幾爽 d波

安仔 Odoi 可以並存

kepa D傳波real勁 咁都比到牙朗

Cho>>>>>>>>>>7頭安

cho夠曬料打正選啦

左安右奧袋

安食熱狗

諗左好耐先知odoi 點解叫cho

講真以前睇開安既右路時間停頓太悶
依家睇Odoi點踢都覺得有用過柒頭安

好似掉左位 start嗰時唔係左奧右安咩

牙朗想點

咪同SMS一樣

點解 真心唔明

柒頭安暫時幾好

應該間唔中掉下位

全名 3個字頭

柒頭安反熱大隊長

odoi最打到sarriball

Callum Hudson-Odo
CHO

Daddy以前成日都呃鳩人

Cho打落幾爽

波牛醒未呀

巴克利

安

打無鋒應該係前面三個不斷換位
不過so far都係左安右CHO居多

我覺得車班友仲係未有足夠默契踢傳控
好多次都係要人舉手先傳波
舉得嚟人地都逼到埋身

多左好多轉邊 睇落爽好多

佐仔防守好咗

屌奶星 堅勁

Kante帶波真係勁左

Cho今場好sharp
同埋唔知係咪特登做波比佢
幾多波掂

幾好J
三隻老鼠仔係前面左穿右插

上場助攻比莫奶達係咪都係cho?
出波都好掂wo

cho吊高波俾世三

kante過兩件？

你地都幾delay

kante通人渠

巴鳩利襯地冧啦仆街

Kante

好撚勁

巴克利🤦🏼‍♂️

師兄你個邊幾遲下

巴克利先最應該收皮

不嬲都唔差

食能左藥 以為自己睇錯

1415，慢好多？

一路進化緊
一開始真係麻麻

咁我潛水
廢事劇透

1325

巴克利始終係後備料 唔好再比佢打正選啦

1510

巴克利同阿朗素真係廢到
面對面成日傳失

熱左右閘好勁

有冇人知熱隻winks乜料

班友仔好似仲熱緊身咁款

呢排又無啦啦正選返
呢個先係終極契仔

沙蛇貪佢撞得

切傷 高狗病
無計

龍虎切傷 高華錫又唔知下季咩料
所以局用掛我估

熱狗係咪打慣我地三中堅
係咁右邊斬45度嘅

唉 巴克利呢條廢閪

屌你老味疤克猁

巴鳩利我立即屌你老母

解圍

依家1800
有冇慢

CHO真係幾好 唔怪得拜仁想追
希望西女人嗲多兩句叫佢留啦

巴鳩利 真係唔知當初點解買

無鋒打唔到高波，始終少一瓣

問干daddy

15m點解唔買
上年冇中場用

不嬲都咁打
對面隻亞里最叻入呢d波

快我十幾秒

平+英人

發覺無論安又好odoi都好夏神都係唔傳個波比佢地兩個

未傷前都ok嘅 坐後備完全合格
擔大旗未到佢

悶撚到

球會視佢係林伯接班人
加上用黎做同干蛇權鬥嘅扯線公仔

前年出銘插水得益真係佢係車既生涯作

瞄準A3

當mm流架

其實切又好CHO都好 佢地都好肯去突破
都係一件好事 好過睇班人企定定係到

上年mm你都唔識佢啦

夏神

又唔係好似美斯咁識得自己入埋波

柒頭安今場勤力左好多

朗同巴真係鬥廢

笑咗 跣腳

長知識了 唔該巴打

好想睇金章安出絕招

波牛

真心 佢應該好憎熱狗
次次都上力

巴克利出嚟搞笑

當年喺愛記踢攻中其實幾有料 有啲靈氣
係唔知點解傷完變左工兵

唔該巴打

疤鳩利真係笑料嚟

其實佢不嬲跑到足
只係成日舉手同冇腦

當年俾人打完一獲唔忿氣

越??

巴克利 呀朗素

邊個廢d?

天神去左邊？三個夾一個大力神
夾完唔見左人
反而係牙朗解

嚇死

比人爆到臭

佢老母 冇越呢d位會紅

天臣頭先有下都差啲奶野
明明可以即傳比kepa都唔傳
係要拖多下先

唔越係咪紅?

點解淨係黃?!?!?!?!?!?

屌

其實多數紅

黃啫, 依家冇全餐

Mola mola

屌唔係offside咩

不過睇得出好多波都係有意識踢odoi嗰邊
希望係想同佢講話你留喺度就有波踢㗎 去乜鬼拜

冇紅執到

乜鳩

比人爆到

連聯賽盃都有VAR 垃圾英超仲未有

無咗全餐

膊頭唔計？
明明膊頭可以觸球要計

取消左龍門全餐啦

話紅嘅係咪on9啊
dogso係禁區點紅啊

點解我睇到Offside

肥普真係有計㗎喎

因為VAR?定係新例黎

無入

膊頭越左 不過熱狗多英撚
係大哂

呢啲55波判硬熱得益架啦

算啦 唔夠打

幾時取消
世界級都仲有

輸咁多個身位

唔係越咩

黑哨

明明offside

Var 話無 offside var check 完無 offside 再 check penalty 咁嗰個就當然係 12m 啦

好彩係黃 唔係紅咋 12碼都無錯
無計隊長包左越

舊年定前年新例
last man唔構成直紅

班友唔好一落後就沉

講真 呢場輸唔輸都算

最緊要比odoi證明到自己同埋唔好傷人

唉

球12碼入得咁靚

係咪英格蘭足球第一個var12M

球証覺得個tackle 係去個波嘅就係黃
今年改 唔洗一定紅

俾人爆速爆到

當比kepa交學費

平時車有呢D offside就會計架啦

AZP包撚曬

膊頭過左azp個背少少
其實可以吹越 膊頭係踢得波既地方照計越

咪玩啦清
盃賽四強點會輸都無所謂呀

真 var都判左on都冇計
咁確實on左咪前場再入lo
冇咩好怨

世界盃哥倫比亞手球都仲有全餐

FA cup套VAR 係咪都可以唔洗主球證睇片就判？

無左全餐好耐啦，樓上班友第一日睇波？

訓教！冇眼睇

唔係上年fa 已經有var 喇咩

換走垃圾巴克利啦

世界盃哥倫比亞個個咩黎

唔係以為贏到熱狗呀嗎

旁證見到 mola 正選係唔係都舉左先啦

上年無var12M嘛

手球點同

今年前4定盃仔重要
有4就買到人 有機留到夏狗 有盃冇4就一定冇

有啦 仲吹鳩走我地SON DOUBLE添

手畫線Mata offside

好似龍門係一定冇
其他人好似睇係咪蓄意破壞明顯入球
Eg世杯山齊士球手球
詳情睇理性足球分析啦

呢球係唔係黑哨?

蓄意手球唔同呀

手球果下個波向龍
kane 呢下唔係向龍

??

佢on9 事實係講咗例

熱9開始mma

唔係唔會俾
係唔一定100%俾

後備邊個最抽得

靠正選呢班輸人輸陣喎

屌 上次達就比

cam個角度本身就唔水平
on定off只可以睇var

成個膊頭出左黎都無offside
果然有左var英國球證質素都係唔會有改善

屌那星offside又冇平排鏡頭睇，個foul又冇近鏡睇係咪真係hi到

見隻死波牛踢波就想嘔 好垃圾

到底條例改左做咩
lastman同手球紅個原因都係犯規阻止直接入球機會姐

要mma就快
咁世三同安就會上力踢

有呀不過變左達插水

朗

阿朗

有var咪又係黑鳩你

屌 朗

上年有la, FA cup

係囉 平時係打斜睇越位架咩

斬比朗不如放中間搏混亂

呀朗

屌 阿朗素巴克利無腳好波

究竟呢到係車即討區定點㗎

咁易追到平排果下咩 除非裝埋田徑果啲cam啦

Kane再咁踢落去拎英超all time scorer只係時間問題

世三上力未

前題係佢唔走

奧狗自己躝啦

係車即討區 有咩問題

啲熱狗比人笑mma
見我地有人係咁易講下黑哨咪沖曬入黎lo

咁樓上都好多爆閘

熱狗入黎就無謂
中立迷吹下水冇咩所謂

奧利華 奧狗

幾屆同神射頭三
有咩好質疑

主球證仲要冇得睇playback，control room話係就係

點定 ？
你地熱幾時有個球員叫 odoi？
定你地連自己隊有咩人都唔知？

o趙鳩佢老味就啱喇

點會，上季fa cup都已經用緊

argee

狗竇都認錯

基佬除左一開波踢跌son後都幾穩

遲早傳球唔咸唔淡嘅助攻

兩閘問題好嚴重

安狗又唔追 大袋到

一有依啲12碼實mon定對家即討post有冇人講柒野

夏狗失撚左蹤

依家咪就係問咁班熱狗入嚟做乜囉

今場咁多遠射

熱狗繼續入嚟死全族

屌你老母搵人激嬲世三得唔得？

鳩射孖寶 安狗 疤狗

係咪得我覺得佐真奴好柒廢

CHO d 走位仲有改善既空間

安拎越

都攻唔入

佢作用好大

Son訓左四次地一次都冇吹
插夠未

一輸波就唔識踢波

願聞其詳

係

話佐冇撚用個啲可以唔使理

安d時間停止真係好撚on9

世三嗰樣心諗

安拎完個波就落底啦
企成秒做乜野呀

球盲探測器

係咪要熱狗玩暴力足球 夏狗先會出力

CHO啲波真係好爽

技術速度有晒
係最後傳波射波果下

屌安唔早D出比世三係到時間停頓做乜鳩

你睇下佢拎波幾多狗撲埋去
但佢交失幾多次

屌你老母鳩完未呀朗

打假鳩係咁上下
打屈福果場都冇咩點用波係得單刀果野

阿朗素成能日上去疊馬 又唔係出波 攻咁邊有能用咩

躝啦安

探測器成功探測一個球盲

扮插花 停一停 推多步大大力是但ban入中路
方程式黎

雖然身為對手球迷唔應該咁講
但我唔想見到佢走
因為Kane=熱 熱=Kane已經係deep in mind
仲有依個世紀忠誠更加難能可貴

條右路順曬

打假9連世3都廢埋

叫巴鳩利試下佢個位 對比下就知

好想要一個識入波既正前
打假狗 世三唔撚見咗

佢要落番後面拎波就預左

等柏度復出就送返柒頭安洗廁所啦

有冇人覺得次次擺無鋒陣都係玩鳩H10

cho唔好成日低頭死去啦

有幾難能可貴
李城已經有個Vardy

一向麻麻 只係之前同達比對比大
加上佢踢得好錫身

佢最佳位置一定左左翼

我要豬蛇

安係唔係唔識咩叫One Two?

次次手假九先有傳中

牙朗識出波

根本宜家世正做埋巴克利果份
巴克利有用啲 佢都唔洗咁辛苦

Odoi啲first touch幾好j

無計架喎 成隊得佢一個有波入

熱狗依個世紀嘅冠軍獎盃可貴啲

Odoi

靠夏狗入波就死撚得啦

我地都有 不過係安

叫安打假9咪算 反正佢企咩位都差唔鳩多
比番世三打翼好過啦

We bet chelsea

鬼叫豬腦唔合沙利意
另一個就講到廢事

咁不如切假9

We have kante

CHO射多兩球就會入

切同豬腦都傷 不咩鬼野如

證明佢真係無左腳

Vardy同Kane都唔同級數

切傷左可以點出

豬佬特上年同世界杯都唔錯
點解沙蛇唔用

唔罷佢假狗 咁正前放邊個？
人又未買

屌唔記得左
Sor

安又jm9...

換撚走安啦屌你老母

豬腦傷好左

其實踢得幾好

牙朗次次掂波都畀人boo

豬腦後備喎

冇左你緊係好

夏殺成日走位都唔理人 屌

唔識入波

應該未100%fit
等60分鐘啦應該

豬SIR有後備

夏狗啲射門慾咁撚低

所以先想睇Kane無杯捧但拎all time top scorer
幾諷刺

波都掂唔到

你冇mbappe, pogba

世三你打到咁撚樣白白馬田佳點會要你

上次切少傷放佢落場咪又再傷過
豬腦真係大傷就真係冇前用

打翼已經係
打假狗佢名正言順回後 仲低

無得唔出

落後緊打假9玩死自己

仲要下下高波
基佬一出就要佢跑
達出就要佢就支點

就睇依半場CHO都屌打柒頭安

沙利應該鐘意d位前衝入楔入波能力強
唔係係前面做柱躉

世界盃佢咪又係入唔到波

老迪鳩爆得贏泡狗

有hazard kante

Son爆唔開Rudiger

啲打法永遠奇奇怪怪
同以前阿狗斬波比沙皇一樣

仆街熱狗 插水到

但mola達今季都出左24場

已經踢得好過聯賽果場

上沙拿都爆唔開啦

熱狗啲人紙造

佢今季仲有入楔咩

咁貴買番黎唔用咩

Cho呢下

奧袋

Odoi差啲

屌你哋咁快嘅

Reddit

佢唔係想射

折射黎

除左球12m真係踢得唔錯

我接受到

Odoi😨

如果有洛賓的軌跡睇下就更好啦

唔好賣走啦

差D

Cho 成隊車踢得最好果個

講真右路生曬 已經好過垃圾安

DLLM阿朗 平時有達狗同豬SIR係前面就唔撚識出波
而家得D矮撚又有番出波

打右點推大位啊..

頂你a朗前面冇高佬傳中先落點唔差

Odoi 勁過安好撚多

今年好撚無運

其實真係踢得好

odoi > 安

今場冇咩運
不過見到隊波咁順收貨了

兩球柱

Odoi夠冷靜唔怯場

仆街 出得幾撚靚
但比kante

H-O ball

仲有半場

有咩關係

換撚走巴克利啦

開頭幾分鐘 odoi kante hazard打嗰幾腳
如果唔係推大咗就應該1-0了

佢岀個波嗰吓已經望住龍門，應該係射

兩球中柱

屌哪星啲威脅都係嚟自右路
有對比下安個邊更顯垃圾
快撚啲躝咪阻人上位啦

安狗見到00後奧狗踢成咁慚唔慚愧

如果cho咁既表現都無正選
真係快啲走好過

Odoi 繼續上力啦

安 朗 巴

3大毒瘤

Odoi入波啦

比返個左翼比odoi 踢啦

一早就用佢正選啦, 比件柒頭安浪費左半季時間,讓round咩屌

今場唯一目的係安cho個心

Kante 打前鋒咁

朗 問題最撚嚴重
安就算9數啦

法國全撚部波都左邊去，個個都同阿朗，安有心病

宜家就睇沙狗敢唔敢搏
出豬腦一傷聯賽就冇前鋒用
睇西女人都唔似買到前啦
但唔出今場就輸

Cho咁嘅表現都唔比多啲機會 到時佢成才垃圾車真係冇資格怨

右邊cho同kante有唔少無球走位

左邊安同朗2條垃圾

Odoi咁都賣就真係屌佢老母

右邊

btw簡迪好似開始適應踢呢個位

愛

其實正常點都要留CHO啦
安同pedro 都慢慢要退

各位爸打用緊邊條link 冇一條順

要安定要剋神惡道

簡迪攝前柱果球真係射得靚

跟柏度學野啦 安就咪學啦

沙sir到底中意巴鳩利d咩

天神今場唔差

出都無用 一出就玩快放

巴打 講中好多人心聲

學柏度d無波走位

剋神惡道真係吊打黑世三

希望cho向pedro學下雙槍拉弓抽射

無人用

成個左邊廢左

呢場波之後，CHO 個價應該再上

一出就係禁區頂猜波冇人傳中

無人用呀

我覺得現時係局用 就算差都冇100%狀態人換

有冇話切要傷幾耐？

最近嗌music無人

起碼1月無得出

睇下你想華錫踢上半場定下半場

點知學左安仔時間停頓

其實睇得出車狗班大佬都睇cho, 拎世三黎講，佢自己唔鍾意同佢做配合既隊友，佢好少會交俾佢，cho 留底啦

佢上升速度真係好似Mbappe

所以大多攻勢都係右邊打起

平時世3係左路先叫好d

如果左路比返d正常隊友世3 根本就屈機

有下佢唔知疾咩步係都唔即傳比kepa
差啲出事 好心就改下依啲習慣啦
身型又唔係大隻 再出玩真係等食屎

安已經唔好 仲要配呀朗

返工

咁又吹大左

有冇人有var張offside圖？

半場出返asus同柏度啦

射術好似麻麻喎CHO
不過起碼造到空位起腳 安

其實本身天神係幾好
唉

雷欺去咗邊

切狗都幾撚玻璃

傳奇古圖斯夠唔夠到球12m?

而家先知？

Joe Cole?

算罷啦 點都冇平排圖睇 講咩都冇用
除非個個球場都裝田徑果隻cam
唔係只可以信var

*救

夜𨳊媽媽不停講真話 良心發現？

Bench

吹到

安打巴個位鳩射下算啦 出柏度打邊

救啊字都未打好

傳奇古圖斯應該唔會輸依球12碼

所以唔存在救唔救到既問題

下半場基佬換安

始終都係自己青訓 好想佢再越踼越好

Ampadu 好波過佢

講得好！！！！！！！！

換高華狗重要d

最憎玩波後衛

打fifa咩 是但放人塞個位就掂
安本身已經唔係掂 放係另一個唔掂嘅到
有咩分別

夜啦 仲派膠

Ampadu信心撚 但始終天神其實有能力但mental problem 搞唔掂 呢樣真心比唔上乞衣頭

COLE: GIVE IT TO HUDSON!

Joe Cole - speaking in the Sky Sports studio - thinks Chelsea should keep feeding Callum Hudson-Odoi in the second-half.

“The message from Sarri will be to get Hudson-Odoi on the ball. Every time he’s got it, he’s looked very dangerous.”

玩下都仲可以接受 但見比人逼就要即清啦
一陣比人拍甩就單刀
再唔係就係咁傳啲無力波 又係單刀

天神其實之前踢得好好
係軟皮但佢路數係好 個腦都幾清楚 用到下波咁
係比疤狗打到冇信心連佢優點都冇埋 放大左佢缺點

一直睇好佢 哎

除左條左路廢曬 其實都踢得幾好
至少好過上場聯賽
諗住睇半場算 宜家都係頂埋佢

見到佢依家咁都幾心酸

嘩 個 barella咁多人爭 傳阿妓又爭埋一份

難得深夜唔係西波

睇埋下半場先啦

其實我覺得而家個問題係odoi喺比人圍嘅情況下識唔識帶返生個波
好似hazard咁

車下半場有機會返cup嗎？

Odoi真心J到仆街

巴鳩利好波 我屌你老母

盲嘅都睇到，應該唯獨安自己唔知

你個名

有嘅 要睇調動

一開半場就平安鐘

朗個位真係死症 點解廢咗咁多

sky sports直播link

屌你老母巴利

笑撚咗

巴鳩屌你老母

巴克利真係唔死都無用

佐狗今日踢得幾好 相反Barkley

一直都慢 冇變過
所以干地先打343去發揮佢同牙銘

又扣帽子

cho nice move

kepa不如打巴克利個位算啦

阿朗係未唔識殺波? 我屌你老母

48：30

50:15

邊條

Cho個樣好有信心好有火

4點波好撚辛苦 1點幾2點還好
一到3點開始眼訓到仆街
恰住眼訓都恰到5點先起身睇

多數新仔都係咁
當年隔離福仔都係咁

体育吧
有英文

又不射

Kepa

唉巴克利

比波啦巴克利 小兒麻痹咩你

安狗 is on9

好撚勁 屌老母

呢下就真係救得靚
Kane真勁

成隊打得ok
但除左世三冇人識入波

紅返件對面個winks先啦
唔係都好難追到

Kepa!

巴鳩利真係on9

係個中圈震震震足幾秒都唔知想點
一野分邊比安咪算鬼數

對面winks同巴9利差不多廢 弱點進攻佢啦 仲要黃左

波牛真係on9架

安 朗 巴 呢3件真係極品

做乜柒啊屌你老味垃圾安

巴克利一定係全部人入面最撚差個個

Kepa比起初到車嗰時大隻左好多

有大隻到咩

吹到真係改造到
Kante真係好屈

CHO 隻腳好撚快

Kante進化左

乜都簡迪做晒

簡迪其實好多時都空左
黑子足球

點解Kante可以咁全能

上身下身都有返肌肉線條喎

勁左

Gay

Kante開始有射門鞋

打少隻閘 打少隻翼又少個攻中
多幾個佢都唔掂

點解淨係牙朗咁多噓聲

車真係少兩個巴鳩同安兩個廢柴已經好唔同

牙朗

最場最有威脅係kante
真係估你唔到

kante進化成功

車仔門將訓練確實有一手既
至少唔洗太擔心呢個位

var呢???

車迷都噓埋一份

個個好似打fifa pro club咁想一個人帶番出去
到空位就傳啦

奧袋真係1億都唔放

射門 搶截都係小簡迪做曬

睇住柒頭安淨係舉手 唔撚插入去 真係賞心悅目

3000好放

都話撚左車仔唔會有12碼

天神

非gay
只係當初怕佢初到貴境一接高波就比人撞死唧

我覺得係odoi 次次佢攞波我都期待有野睇

點會用腳面片

今場azp上前左好多

呢個係cahill我肯定入左

天神成日都同入波刷身而過

呢啲位比雞屌 點都中龍

前面都冇人頂得好 係咁斬斬斬唔知做乜

屌你幫對面解圍

雞屌專射呢啲波

Shooting guard

終於唔使畀熱狗㩒撚住砌

咁偽隊不嬲都帶刀

腳步唔岩

佢自己把握力真係有問題啦

冇jt 伊雲 k hill 啲帶刀仕衛基因

的確係

諗起隊長
我指泰利

又mma

差唔多換豬SIR啦

丹麥狗躝啦

換人未

朗不如走啦

除左佢其實個個都算帶刀啦

pedro in

換走安啦屌

Pedro

喂 沙狗 好換人啦 留黎替死咩

咪換CHO呀屌你沙狗

換波牛未呀

正正經經買個前鋒啦
唔係世三就干提頂波

唉 比番夏神打翼啦
睇垃圾安真係睇唔落去

換od la on9

留名等睇換Odoi 都唔換安

換走巴鳩利未呀。。。

邊個唔知 買到先得

安終於走

換柒頭安

做得好

全季沙狗第一次換啱人

Willian out

下個到巴鳩利！

煙sir好波

換金章安

放柏度打假9啦

幾時換走巴鳩利

反勝機會嚟啦！！

come on Pedro

換走willian啦
成場行行企企都唔知做乜鬼

Pedro in

沙蛇副眼鏡係真架屌

早就要

高華狗5分鐘內好出黎

好彩沙蛇唔係盲嘅

Ching你好delay

變咗 cho 世3 pedro

上面屌安全部都係1個負評

靚sub

W22請永久lan

成日覺得柏度d無波走位加射術比世三更夾做假九

lan la lan

換安都唔換cho
沙蛇ho ball

肥普落order mma了

金章無章掃

Kane

一早要躝啦

沙蛇: 安留力打英超
cho 只打杯賽

holland

換得好！

修夫基睇乜春

Cho lan la

話曬打過疤 經常打假9
起碼知點做

安躝啦

沙蛇：cho周中打足聯賽冇正選

睇新世一 cho

應該安同柏度輪流踢啦 再唔比奧袋踢佢真係走

睇新黑世三

何sir 都話係

要不是kante

You Lan la

唔好再咁孤寒啦 清左先啦

何sir 識波

巴克利lan ok ?

又係小簡迪

華碩

牙朗廢得好緊要

70min前好換巴克利啦

屌比天神嚇死

唉 屌你老母 牙朗

KANTE識玩埋後腳

Rudiger 幾fit

世三燥了

世三係咁屌牙朗

佐狗其實防守又唔係真係差得咁緊要

左邊次次都要中堅去執屎⋯

熱刺開始mma

我唔想再睇朗踢波

夏神好似屌鳩alonso

朗唔撚理夏狗

唔係好似

hazard就快忍唔住打啊朗

屌巴鳩lan la

今場熱比想像中保守

頭先世3係咪嬲鳩呀朗

車路士最鐘意內戰

成隊波得簡迪 kapa 世三 cho 迪加 5條友係踢緊波 齊他賣撚曬佢啦

反朗還反朗，熱狗咁撚憎朗，幾想佢入翻球

左邊三寶真係

呀朗 真係好撚垃圾

攞住一球 明知你攻唔入

留力打獌 今場逼搶少咗

換未70分鐘 高華

和波會點

D角球全部斬晒入小禁區
開季咁耐入得1球
好心就改下個戰術啦

迪加同簡迪係買番黎一直進步

其他買到黎都係弱化

呀朗有幾廢先會場場比世三屌

巴真係廢到笑

冇雷斯隊波得返傳中

換華石啦

其實今場天神踢得唔差

柏度真係好撚勤力

但係最撚諷刺既係一賣咗佢地又會進步番

佐

終於出高華狗

好啦，換巴啦

未完場咪撚讚呀
上次對狼隊又係咁講轉頭就傳閪波之後失波

CHO去返左路就小好多波掂
波牛同朗真係好大破壞力

講到世三都係弱化

J5今場都唔錯嘅 幾集中

個反差大到仆街

odoi 今場打左冇咩影

屌你個var係廢嘅

哩條友你唔講我都唔覺佢有出場

世三打返左邊好似好d wo
中間右路都射人

var 好波

有個呀朗

佐膠

又唔吹手

加埋佢囉 佢黎左太耐冇計到佢 慣左佢係勁

不過睇番12年波車特變到呢家真係

啊朗場場L1 X 好難搞

又無12m

終於換

要VAR做咩？

Cap水

個VAR有乜用 兩球疑似12碼都唔睇

成班真係有心做波比奧袋

兩球手球喇 屌你老母

黑到仆街 屌你老母

Var on99,
睇唔睇係球證話事

其實有眼都睇到佢有潛力
夾份留佢好合理

買左閘啦屌

牙朗柒夠未

其實有冇pen係其次
問題係呢d位都唔睇var 咁要黎做咩
睇左真係冇手球我服
睇都唔睇

打得唔差但係仲輸緊

幾時買左閘

朗狗

牙朗係咪見到D我地見唔到既野？

傳乜撚啊屌

控球贏緊

朗狗續完約就柒足咁多場

奧袋d出波

朗=黑洞

豬蛇換剋神惡道

點解唔拎走個中中
前面都係三個進攻

呀朗死落後備啦

Odoi有啲夏嘅影子

住烏

點解換走CHO

呀朗 好撚垃圾

唔通換夏狗咩

唔係點
要換燒味
冇可能換世三 柏度新入黎

沙狗踢法三中場係必須

一對返強隊就用返牙朗就知佢正選穩如泰山

屌你老母 牙朗可以廢左成條左路

我真係好廢

Kepa都執埋一份

如果真係買到拿坡里個右閘
應該azp打左

仲要續左新約 未續之前都有波入下

寧願azp打左好過

又mma...

條撚樣成日上前塞撚死哂D進攻

咁都唔比黃

咁都唔黃

激活我哋啦

最on9係佢成日cut入禁區唔overlap

個個都想打到夏狗入廠

Lamela條賤種落親場都係收order殺人

世三都算硬淨 俾人鏟咁多次都未斷腳

死上前又拉唔到邊
塞曬車

熱狗mma正式進場

MMA

老實講
唔犯規都幾難整停夏神

Molamola

無時間 唉

GG

朗柒

唉 黑
訓得

次回合幾時打？

又輸

兩個禮拜後

基佬入來就無哂斬波

隻拉美拿 3分鐘申請黃牌

要贏兩粒

1:0都得既 射pen

一出豬腦就冇傳中

有住烏就打地波 世三假9就玩傳中
唔知咩戰術

啱啱想講 全部唔撚斬

成日話打得好創造到機會有西用咩

見到夏神都覺得慘 進攻一個打曬

係咁架啦
無豬腦 斬畀簡迪BB
有豬腦 玩地波

90分鐘無作客入球

熱明係留哂力都入唔到波
唔該買個把握力高嘅前鋒啦
好掛住有林伯在場嘅時光

世3打邊勁撚左好多

投降唔打算啦 反正對面唔識犯規
等陣下場玩埋MMA傷你幾件就仆街

廢隊友

同雲加當年一樣

D傳中

難怪住烏入唔到波

仲寫乜春

佢不嬲係勁
不過自己一個打曬點都會打到無癮

買前鋒啦要一線頭果隻

閪波

深夜閪波真係純粹睇cho

其實幾好睇

d出波真係無得救

得奧袋識出

買到個一線前鋒，左右夏神+CHO
我覺得會贏到

有咩好睇 其實同近幾場聯賽一樣 都係對住死守隊鳩猜打唔入

鬼唔知咩 一線前幾難買

邊到好睇
落後左仲hea過熱狗迫搶

輸親波都話咩打得幾好創造到機會
車淪落到得返場上數據j

咩角球？！！！！！！！？！！

睇左成場
牙朗 巴克利 安 廢到
換完人又唔玩燒味